點解d女人郁d就話你自己知自己事

知就唔會問你點解喇
柒既

做咩你要jer住我

死基佬玩自己個條賓周仔喇

因為你自己知自己事

係無雙既發脾氣理由

咁你自己知唔知自己事？

無乜野雙啊！！！

肥矮柒毒

都未算主因

咁主因係咩

就係唔撚知

呢句係Chok 你講野

我都覺
逼自己爆自己做過乜野
明明佢都唔知

所以唔好聽到呢句就怯